大家用邊間落盤

小妹新手, 用開恆生落盤, 手續費好貴 想請問大家用開邊間行, 開戶邊間抵 求介紹

日經post

渣打 一通

一通

無知一問 致富同一通比較 邊個勝價比高啲

我反而想知耀才

致富

8 securities

渣兜不了 成日壞

恒生 贏親都要擺低一半

今朝先壞完

渣兜D系統都算經典

一通咪又係成日幫你strong hold，就算唔壞都龜速，正垃圾！

中銀

一通咩價 渣打咩價屌佢老母
銀行收費一通水準

炒賣牛熊倉富途

正股大倉恆生

恆生好貴

一通玩期權/月供
富途平時玩正股

hsbc

一通，但預左一分錢一分貨，但網有少少慢，而且佢係無app同櫃檯交易